［放負區］覺得大家真係要接受其實我地係少數派

1.由97開始港共政府已經一路實行緊換血計劃
2.香港人只要有工返餓唔死就乜都得，呢d係由細刻係上一輩腦海入面既獅子山精神
3.所謂道德人權之類既詞彙只係同環保一樣，係個掠水既藉口，你幾時聽過有錢佬會同你講道德？

最近多左post見到唔少手足既無力感開始湧現，「點解返工放工時間得我一個戴口罩？」「香港人係咪叫你返少一日工都唔肯？」仲有唔少comment都係出於好心但用詞明顯比較有攻擊性

我只可以提大家見到有人鬧人，唔好第一件事就鬧返人先，而家咁既環境大家情緒都好差，比少少野trigger到都會好炆或者好sad，手足間互相體諒

真係比今日幾單新聞搞到訓唔到，當呢度facebook尻up下咁 放心已經寫好不自殺聲名，叫左女友keep，就算大家想休息想投降想唔玩，我都會繼續，因為我既投注只係自己一段極普通既畢業搵萬幾蚊挨生挨死為層樓仲要計住數養唔養得起個仔既人生，倒不如靠呢個機會幫我係人生入面加返自由兩個字

吐完苦水眼訓，各位早抖
光復香港，時代革命

時刻警惕自己都係需要的
但天光了，就記得反抗了

要人！科大要科大人！！
班nds推左個黨員選入校董會
選到既話佢地諗住收窄學生會既權力
之後滲多啲自己人入去，定啲措施幫助ust大陸人

科大校董就快失守啦！科大人入黎啊！投票啊！

班大陸人靜靜雞係wechat吹哂雞去左投票啦
佢地係朋友圈推得好行，但好似冇咩local留意到